還未捨得不痛心 怕刻骨不銘心

在記憶裡愛 不痛不真

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

907 機場攻略正式出爐，唔使再驚大逃走！

情願金剛圈套緊 能箍碎我知覺

Hong Kong popo is a joke, e y e y yo
Shooting expired tearing gas, china kill you all

Hong Kong Popo is Nazi, e y e y yo
Team up gang members in yuen long, bullets in your eyeball

Carrie Lam, Xi Jinping
Hong Kong Police, China’s army
People will not surrender, we not slaves anymore.

樂意忍

好sad

係
寧願忍到痛都唔想冇咗個人

人生最痛苦既事莫過於此

但係別無他法

相見是意外 見不到才是應該

戴上金剛圈都算係一種方法

我本可以分得開

能cool碎我知覺

林夕真係好痴線 寫到好入肉

到底佢經歷過啲咩先會寫到咁多

誓要你 成就我愛到不像是凡人

識貨

愛與痛 很相襯

抑鬱悟出大道理

黑警等清算

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

要絕對和理非，
控制場面！！！

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

望透愛 終於

輕似風箏